<html>
	<head>
  		<title>Bienvenido a Novios en ruta</title>
        </head>
	<body>
		<h1>Bienvenido a Novios en ruta</h1>
		Acabas de registrarte en Novios en ruta, tus datos de acceso son los siguientes:
		<hr>
        <b>-Usuario:</b> ulises.salinas@telefonica.com <br>
        <b>-Código activación:</b> 38ibab
		<hr>
        Muchas gracias por tu registro, antes de iniciar sesión, tienes que activar tu cuenta.
        <hr>
        <small>Este email se ha enviado automáticamente al registrarse en Novios en ruta, aceptando las condiciones de envió de email.</small>
	</body>
</html>